想問有冇人有黃店網店 LIST

買日常雜貨乾糧零食

剩係識光時同重光號
買唔晒我想要嘅嘢
HKTVMALL 唔計

熊貓電腦

memall
重光號

1. 光時 - - 日用飲食雜貨
2. 同人辦館 (前身重光號) - - 日用飲食雜貨
3. 瓹窿瓹罅 - - 日用飲食雜貨
4. 蔬菜革命 - - 蔬果
5. 創皂 - - 手工/天然護膚品
6. 本木序 - - 手工/天然護膚品
7. Memall - - 日用飲食雜貨
8. Armubuy - - 日用飲食雜貨
9. Yellow Point - - 日用飲食雜貨；有寄賣
10. LeBon - - 酒
11. Jrink - - 茶

太多，舉唔哂例

12. 大鵰文化 - - 書
13. 本土連農社 - - 農產品
14. MIGO - - 衫
15. 燕子生命 - - 少量義賣，但最重要係有得同手足做筆友

上年8.5有罷工；FB wallpaper有文宣。
其實我印象中佢之前仲有幾個post，但唔知係咪呢排有D驚敏感del咗

愛死你

thx man

香城食品
hi又見

Push

有冇賣衫賣袋嗰啲

OURMALL 算唔算

香城雜貨